有冇人好鍾意睇「網球優等生(網球Ace)」動畫？

呢排TVB播緊，好好睇

冇追開，間唔中睇下，覺得男主角好嘈，分析到覺得佢好煩

分析先係呢套嘢好睇嘅地方，反而唔係好鍾意睇佢無啦啦講情情塔塔嘢